律政師/差佬不如申請埋禁制令禁止扔汽油彈

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

甴近平

乜原來本身合法架？

依架先知

禁止抗爭者食飯
禁止抗爭者訓教
禁止抗爭者打jj
屌你老母十足十d小學雞咁

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

要玩大d,禁用政治取向搵餐廳食飯囉

毛甴東、江甴民、甴近平、甴明甴、文化大曱命、蟑曉明、螂振英、蟑建宗、蟑麗云、李蝈蟑，香港警甴…

禁止示威者犯法
否則你就係犯法！

禁止市民食飯